有無手足經歷完2014已經睇化？

起初雨傘活動好多人都支持同明白，已經唔至係學生一代既想法，部份老一輩都支持。

但今時今日一兆人工島，係身邊所有年紀大少少的人都支持，我地後生真係少數

個種感覺勁難受，但又無能為力，一枱人食飯12條友，11個都支持，你老母一個口交12條人

香港人由頭都尾都只係貪錢搵錢走難去香港既一堆垃圾，顧及既只有自己利益。

我身邊好多廢老都反喎

我個邊無人反 仲支持

唔係叫睇化 係冷感

唔好再散播失敗主義

你琴晚有無出去？

支持既人有無解釋錢從何來？

啲老野供好撚多稅一年交十幾萬。
同我講 政府做野關我咩事？ 啲錢我咖咩？

出嚟行過遊行就會知道，每次都係維園集合唱歌，然後一路行一路叫口號直到政總
再叫口號影大合照收工，十幾年嚟都係咁嘅模式

有人想改變就會比人當異類，好似尋日有人沖上台搶咪仲會比人話係收咗錢嘅黑社會，你話幾撚慘

無人搞搞震 你咪撚扭曲啊柒頭
每個人有唔同價值觀 你有你支持 人有人反
關你撚事啊柒頭

搶咪跟本智障 成班細蚊仔
一個人上唔得咩？ 好on9 完成唔成熟

睇樓主喺度叫春已經 feel 到佢現實係一個幾撚失敗既人 心態強就唔會喺度叫春啦

睇咩化，你算老幾呀？洗理你意見，繼續返工返學啦，咪阻住香港發展

露底

其實唔關睇唔睇化事

人工島一個議題，每個人都可以有自己諗法，可以贊成可以反對，如果你覺得佢地果啲係歪理，你果啲先係道理，你咪放心同佢地討論，說服下佢地囉

我失敗唔緊要啊。有做過失敗怕啲咩 盡曬人事，家下我決定做廢青荒廢

岩啊 依句點駁嘴

無啦，1v11 total loss。

呢啲唔係叫睇化
係無鬥志
係無毅力
係無堅持
你覺得唔啱嘅嘢
你覺得應該要做嘅嘢
就盡力去做

如果係科學物理問題
唔需要理會別人潑冷水閒言閒語
自己搞清邊啲係有用嘅意見邊啲係廢 up
自己決定咗條路就自己走落去
除非自己搵到證據結論此路不通乃係另話

但如果題目係社會政治
你責任就係帶領或起碼說服他人信服你嘅想法
而不是被他人嘅閒言冷語打沉自己
除非你自己都改變咗覺得此路不通乃係另話

BTW
我唔會屌入去做警察嘅黃絲
因為呢個世界有無間道
而我哋需要好多無間道
唯望佢哋記唔會忘記初衷

唔怪得廢到要做五毫子啦

我都想做，介紹俾我okay?

明知不可為而為之

反對果班永遠覺得自己最清醒

可唔可以唔好降低大家戰意？